[
    {
        "randomId": 28
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Zishotse zitendeje zikuka ziteye hejuru",
            "option_1": "Amabondo y'ihene",
            "option_2": "Umutsima; intosho",
            "option_3": "Inzara yica umusore",
            "option_4": "Abavomyi",
            "correct_answer": "Abavomyi"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Nshikuje umubugu ugugesera burahungabana",
            "option_1": "Inzara yica umusore",
            "option_2": "Gutsika uruzi",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Uruyuki",
            "correct_answer": "Inzara yica umusore"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Abana banjye bikwije impindu bose",
            "option_1": "Amazi mu gisura",
            "option_2": "Imigondoro w'ibishyimbo",
            "option_3": "Imirizo y'imbeba",
            "option_4": "Umuriro, umuyaga",
            "correct_answer": "Imirizo y'imbeba"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mutamu irarenze n'iyayo",
            "option_1": "Akanigi mu ijosi",
            "option_2": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_3": "Isha mu mukenke",
            "option_4": "Intore n'amata",
            "correct_answer": "Isha mu mukenke"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Ni jye muzindutsi wa cyane nasanze agasaza n'agakecuru batanye ku munigo",
            "option_1": "Inkono ku mashyiga",
            "option_2": "Imvura",
            "option_3": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango",
            "option_4": "Ikirago",
            "correct_answer": "Ikibando n'urugi; urugi ku muryango"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Inkota y'ishyari irahigira mu ishyamba yonyine",
            "option_1": "Agahinda ku murima",
            "option_2": "Akayuzi hejuru y'urupfu",
            "option_3": "Agatonyanga ku kigega",
            "option_4": "Urushishi ku igufa",
            "correct_answer": "Agahinda ku murima"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Ngira inkongoro nkazogereza hejuru y'uruzi ntizigwemo",
            "option_1": "Amenyo",
            "option_2": "Umwungu mu mbibe",
            "option_3": "Urukangaga",
            "option_4": "Umusambi",
            "correct_answer": "Amenyo"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Akayuriyuri ka ntibazirikana inshuti y'urupfu",
            "option_1": "Imiyenzi",
            "option_2": "Umuntu ubara inkuru cyane",
            "option_3": "Ibitotsi",
            "option_4": "Akishywa mu rutoki",
            "correct_answer": "Ibitotsi"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Imisozi irashika ibikanu",
            "option_1": "Ijisho",
            "option_2": "Abahizi",
            "option_3": "Uruyuzi",
            "option_4": "Inkuba n'umurabyo",
            "correct_answer": "Abahizi"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Tujye kwimira rutimirwa",
            "option_1": "Umutumba",
            "option_2": "Umwumbati",
            "option_3": "Umusambi",
            "option_4": "Amazuru",
            "correct_answer": "Umusambi"
        }
    }
]